覺唔覺得養龜養魚養雀個啲人高質過養貓狗個啲好多

唔會屌人食蒸魚食龜苓膏✌️又唔會比感情蒙蔽現實👍🏻

反而養貓養狗個啲好多都失去左理性😑語無倫次🤕

養咩關你咩事

利申養魚

呢句野幾萬用😚